市面上仲有冇電話係5"moon以下

用緊se
想轉會

5寸moon

iphone7 4.7寸

想轉會
An機呢？

罪大 X compact

等xz1 compact